Mario真係好賤好黑人憎....成日虐待啲烏龜

明明烏龜咁可愛，點解成日要虐待佢哋

是龜也是頭 是龜頭也是賓周
撥開賓周 雜草幽幽 濃蓋著肉球
原野個個大龜頭 含撚逼於要深喉
兩粒睪丸彈下彈下 彈到上月球 / 想一口食左碌鳩 唯有搭豉油

是精也是蟲 是精蟲進入山窿
掘開深淵掘出高峰 做隻快樂龍
原野個個是精蟲 狂Ｊ車仔既雞容
春宵一刻直不甩之 原野快樂龍

Mario條柒頭負皮我